講認真嘢唔好用腦魔icon

無論講緊幾認真嘅嘢，只要用腦魔icon就會有陣膠味，俾人以為我派膠好無辜

利申：絲打，160，中上樣，D cup

幾錢q

巴打好認真

想同樓主配種

我好撚認真

你幾錢q

連登仔緊係免費啦

重係處，想留返畀男朋友

想同你埋單配種

等我同你埋單

Subsequence of compact sequence is compact

來吧

樓主好撚索 認真講堅

樓主我想同你討論量子力學

好呀，想同你研習下bio

阿媽係女人